每人都有佢既工作崗位？

呢句說話真係好撚難聽
好似講緊每個人都應該係做奴隸咁

成日話要自由 到底知唔知咩野係自由？
：前日打風唔洗返工好開心呀...
其實人生想做咩野都係每個人應有既自由 假設冇錢既你會唔會想做你返工做開既野 日日咁樣自願去做？

成日比人工吹水台
其實你係講緊幾錢可以買起你條命only
一星期當五日 買起你一生最少一半時間

以前皇帝制度啲奴隸 得閒都可以遊下山水寫下詩
富家既奴隸仲可以學習同住大屋
即使係廢青日日響屋企打機 佢至少都做到自己想做既野先 而唔係被迫做埋啲冇人會自願想做既事

成日話啲專業人士好叻 醫生識醫人 律師識法律 會計識handle一大盤數
其實同人洗碗快冇分別你會唔會覺得個呀姐洗碗拖地快好撚勁？咪又係你睇住人地份糧
但現實啲講 以上專唔專業人士都好 只係平同貴既奴隸only
係真正有錢人眼中 完全都係被佢地指點既下人

我唔係想叫人唔好返工 唔洗食咩 但唔該唔好覺得正常
成個社會制度大部份人做到死服侍一班人 根本係極強既洗腦 做奴隸既仲要覺得自己冇問題
人生係應該追求早日財務自由 做自己想做既事
音樂藝術又好 天文物理又好 唔係返工先啦大佬

當你只係諗住第日想有3萬人工 想有5萬人工個時
你其實已經浪費左自己既生命 黎服侍上面班人
有頭腦既咪做生意 冇既咪勤力學野
衰啲講 上下連登睇媽咪面都賺到一筆啦
實際既 美股波動咁大基本上對衝期權一日賺一千幾百係好易
雖然我都睇唔起啲保險同aa狗 但識得啲至少係為左份工既潛力而計劃早日退休 途中亦有做唔同生意
濟係咁既心態 已經屌打其他滿腦打工既人
以前啲好醒既朋友 見到佢而家打萬零蚊一個月既工
真係鄧佢唔抵 心up個種 明明可以生活得好好

樓主假膠來 拉

螞蟻都要日日做啦
其實你都可以追夢返份pt都夠食
有人求安穩打份牛工
佢都可以開心

又叫人追求財務自由，又叫人唔好返工
又叫人炒股搵錢代替返工
唔返工點儲錢，錢從何來投資啊

美股波動咁大基本上對衝期權一日賺一千幾百係好易
仲要倫敦金MK咁既語氣咪亂up啦，呢度好多00後架

咁人生意義係邊 打份牛工？

你係真係唔識架啵 美股

你除咗打工都有其他嘢做㗎嘛
有人嘅目標係做個好父母
有人想去唔同地方玩
有人想食食食
打工只係人生一個環節

佔一大半以上？

屌 咁返唔返工自己揀㗎嘛
出家做和尚唔洗返啦
但係呢個世界無人返工就運作唔到
啲工蟻唔做嘢螞蟻都會GG
不過亞洲做嘢文化真係on9 啲
最高工時個啲一定要搞啦
5.5日 6日真係世界級垃圾

香港係一個咁既地方
唔鍾意？
Quit咗佢囉

如果全世界都唔做野淨係炒股，你估會點？
當然我個人就贊成最高工時嘅

我的訴求就是上班

螞蟻係生出黎就要幫蟻后繁殖
人蟻有別啵ching

如果唔洗食飯就生活到
我諗冇人會返工

生物都係為繁殖
群居動物都要分工
工蜂都要返工
蜂蟻都係社會性強同人類差唔多我先做比喻
其實你都知一定要有你返工社會先運作到
無可能全世界炒股

係你戇鳩鳩, 咁大個人都未知自己生存嘅意義, 根本唔關生存同埋奴隸制度事!

咁佢冇講錯 美股一日賺千幾好易
不過一日蝕千幾都好易姐